遊戲中如何應對五毛

請出招

8964

武漢肺炎

game名試過咁改
跟住畀支那人屌